聲明：對於共產黨於週日滲透大量福建暴徒於北角一事

本人表示非常惶恐及生命受極大威脅，故絕不會踏足北角，直至所有福建暴徒離開香港，方會立即踏足北角